鏗鏘說：陳健民:413098的書單

因佔中案入獄的「佔中三子」陳健民服刑326天，在獄中他閱讀了50本書，他如何從閱讀中獲取自由。出獄後，他形容由一個小監獄走進一個大監獄，獄中的經歷如何幫助他在紛亂的社會安住當下。